［利物浦萬歲 ，FSG死全家］曼城 對 利物浦 8

slow n mane slow

Mane-.-

mane做乜9

屌你老母mane

文尼...

*9

slow as mane

文尼做乜

mane....

到底交屁諗緊乜

點呀mane

交屁今日食撚左屎

唔係12m

文尼無態到

文尼今日on9左幾鑊

屌呢球做乜撚

文尼做乜腳軟軟咁

成班好似扑完嘢即刻落場踢咁

唔係9咩

12m?

屌你老母文尼真係好唔fit hea撚到仆街...

交屁
會唔會一直輸到尾

No foul？

成個禮拜掛住開p 冇練波係咁上下啦

文尼果下粒波咁岩係中間穿過

禁區外

Fsg死全家

但係有罰球

no fouls

比沙拿射啦diu

換7667jones啦屌

同意頭先位師兄補充 佢地reveal 左警暴問題已經做左好多 如果立場再加上政治色彩 其實中共就有好多籍口去雞佢

高普屌到反皮

擺明係應該左腳射大細位都係啦

no foul but still free kick
RPC style....

換撚埋耶穌678硬了

呢個位點會唔係沙拿射

光復香港，時代革命

想睇neco了

而家TAA話要射
睇怕都冇人敢出聲

換日本仔67練下兵好過

交屁今場好鳩 控嗰幾下好似唔識踢波咁

好撚冇面真係 冇得贏住捧盃之如仲要比人炒

下季都係唔買人
含得撚

好彩車仔贏咗鏝

要買人去捧鏝

ox都唔得

唔係都幾大壓力 依場輸埋

過去兩季鏝冠軍但足球先生都係利
今季利冠足球先生應該係迪布尼先合理

正面d諗
比人炒左埸都仲有得捧盃
同埋打定個底下年唔買人 再比人炒

啱啱起身見到個比數睇唔睇好

點解沙短連後備名單都無既

睇，下半場起碼翻倍

成隊波個心其實巳經完季

黎緊6場我諗淨係贏到av同搬泥

力子 基達 in

11G 17A
完季隨時15G 22A

踢乜鳩

衰過街場

不如今年你地拎英超

我地拎歐聯大家咪開開心心

kdb真係好撚勁

一早要啦

股東我屌撚柒你地呀
下季場場咁撚樣都唔使買人？

交屁今場真係食撚左屎 又獨食又唔順腳頭

拎到再講

我覺得立埸依家都驚緊 係睇幾時殺到埋佢身
d野沒得畫到出哂腸 但大家好似唔多明

想睇南野

想睇67

仲唔買前鋒，屌你老母
場場踢到f9愈來愈冇效率

般尼都唔易贏

究竟輸多球定入返球

Deal
反正我哋要等多30年先再有英超
你哋又要等兩年先再有歐聯踢

今年拎咪唔洗煩

其實對面後防都多失誤
比數完全係心態同把握力嘅分野

兩隻閘holiday mood就全隊波死氣沉沉

垃圾鏝咁撚廢 皇馬都過唔到啦

成季咁撚強勢
到最後乜紀錄都無
好尷尬姐

幫你地打氣又點話
係唔想蝗疤拎

阿樂真係食咗屎

Og

屌 OG埋

估下個換南野
希望淨返哥個係換新仔睇下

呢班垃圾俾250入三粒

Ox好波
為左唔比丁力入

利式崩盤

疫情未過啲心態上唔番去都好正常

今場空晒 大把位比人入

ox呢排真係廢到笑

奪左冠再崩算唔算崩

屌靚呀

中共要收你皮係唔洗原因架
同埋係邊個同你講新聞機構係要中立呢個咁天真既想法

笑左

如果中龍都計250嫁

本身都唔入

我究竟睇緊乜鳩野

taa出晒事

我都係啱啱起身睇完個比數想繼續瞓

456

250復仇戰

又係啫喱
掛住追波唔撚跟人

taa呢場真係差到爆

兩隻閘都係啦

最早同最遲奪冠球隊

本身唔中龍

又話雙閘世界級嘅

無限中出

好波

好後悔特登起身睇笑話

成隊得bino踢緊波

中場真係做唔到波

其實前面起碼有2球應該要入

Taa 是笑話

成隊都做晒感冒童咁

身為利都覺得史達寧勁左好多

羸左冠軍都咁多手足爆閘
大家不妨笑盡d 比班股東睇下下季會有幾柒

仲有vvd

兩閘比人撚到

輸都唔好輸到456咁柒丫

fsg：下年都係唔洗買人最已陣

唔好咁高要求啦

真係成材

呢隊利同d男人一樣
溝到我前後完全兩個人黎

勁左兩季啦

迪布尼真係cls

50未

高英斯兩閘都瘋狂派膠
前面d easy chance全部食唔到
唔知做乜9

taa直程有幾球喺度玩嘢,心態唔要得

和都和唔到

高普係咪諗住輸撚哂佢黑暗兵法迫宮買人

250下下都係個招右腳扣左腳都fake到人

利記成隊個morality 都比鏝城低

希望大家集中火力屌柒fsg

連輸到季尾

Fsg同股東死全家

比William 同 南野落場啦 屌

完場啦好嘛

廢到

堂堂英超冠軍 踢到咁撚樣

飲水time 訓教

而家開始輸鳩晒係咪可以挑戰最低分冠軍

熟悉嘅利物浦

輸波會扣分就可以

大家會唔會睇得太認真呢場

諗起官方Twitter好似仲改咗名做英超冠軍

股東們，肯認清下季唔買人會有幾柒味

過左一年 大家都仲係好浪漫主義上腦 覺得做一定要做盡 出一定要出盡 幫一定要幫盡 你做唔盡就係做得唔夠好要比人屌 你上左街唔係留守到出tg叫人走就係散水撚

所有野都變得兩極化哂 絕對唔係一個已發展社會應該要有ge群眾智慧 當然可能係有pr公司帶哂分向啦 唔sure

第二樣野我想講就係岩先咁岩見到曼聯post 討論內"斗"同屌ge分別 我覺得兩者其實性質係好似 但係個分野在於最後屌個目的同屌個程度去到邊到 如果再屌多d立場 然後屌唔係想佢改過而係盲屌發泄 仲要唔比機會佢 呢樣一定會演變到內斗同分化 亦都要係呢件事發展到呢個程度前提出並阻止

輸哂都唔會最低啦

做完左大project 第2日番工就係咁架啦

本身諗住贏

講野都唔用腦

究竟點領先20分

做乜鳩

有道理 完左壇大野點都hea一輪先

雖則話就話：杯已袋，洗撚認真踢咩
但都踢到咁撚9

想訓了

力子 夏天應該

下季有排笑

想太多

破蛋收貨

勁左3季啦

啱啱上一上精壇個gp到睇下股東s有咩睇法
見到有一個鬧隊波踼得差已經有人屌話垃圾球迷咩唔畀隊波跌watt

呢季超頻咁踢 好正常

出呢個陣無得賴唔認真
屌你FSG

76

我地岩岩宣布提前放暑假
對家都仲有成個sem
根本心態就唔同

？？？

william

William勁過TAA啦

仲唔換南野

今季妹住踢咋wo

賽前認真
但落到場班球員心諗都唔知仲咁博命為乜嘢

屌 30年先拎到呢個冠軍
已經俾支那肺炎搞到無乜癮嫁啦
尾幾場踢返好d俾我打下飛機啦

認真 出副選 青年軍仲好

Respect 股東ok?

呢場實正選架 列隊歡迎wo

班友飲左成個星期香檳

如果立場幫到咁明顯 佢要雞都一定再更加快雞你啦 當然而家都有可能係清算名單第一二位

最ideal ge諗法唔係咁咩? 雖然現實係無可能 有好多其他force係到 但呢個的確係屬於新聞組織ge烏托邦 佢地向住呢個理想做事前進都絕對唔係錯事

左右閘又唔洗買
前鋒又唔買
又賣沙短
走la子
真係叫henry落去踢

NECO第一腳就有料

jones同日本仔呢

正確
根本人之常情
平時d防守除左球12碼應該都唔洗輸
仲要前面已經入左兩球

雞達幾勁

踢得差又賴唔認真

二元對立思維真係沒解
唔知點解總係一定你岩或者我岩

好可惜最後通常都係會發展到內鬥
唔知係咪就係大家都鍾意睇人仆街 愈沒內容剩係屌嘅文章就愈受歡迎
愈多人跟住黎屌

我同你睇法應該比較接近 我間中就比人屈係pr

下場實出架
今場對家列隊唔會出副選咁唔尊架

股東：
下季唔使買人都可以再爭英超

利真心要買翼....大佬再咁落去真係唔店

換文尼啦 今日都唔係踢波

場場都列隊嫁喎ching

股東：曼城比足總制裁咪唔洗同佢鬥囉 慳返筆

係 今日睇黎心情都唔多好 輸都正常

真，係咁話咩鏝好有鬥心
技不如人咪認囉屌

網上睇neco有188cm咁高
究竟係咪真係咁高
係都幾屈 又高又快又有技術

Ox ho lun on9

ox都唔知踢緊乜9

今場咩隊呀 同埋第1次列隊

真係咁高

網上話183...但又有話around 175cm 唔知信邊個睇落同taa差唔多

落到場邊會有人唔想贏

講到認真踢未必會輸咁

今場第一場呀
點都要做下樣

咁搞法如果下季連運都無埋前四凍過水

Exactly

認真踢就算輸都應該唔會0-4既

Ox好似打咗十次飛機先落場踢波咁

入多粒OK?

直頭試下陣為下季打算啦
仲有得你雙翼齊飛咩
好似馬體會兩場俾人睇通晒，專人招呼taa

唉 好難去說服其他人唔好將所有野推去極端 但真係好難做
懷疑以前d人係到笑中間超人搞到d人唔敢中庸d

咁下季就爭歐聯冠軍算了

如果係靠呢場奪冠...

明明頭15分鐘我地仲搏過對面，最多就賴高美斯姐

季初見賽程
見到31週作客曼城一定係世紀一戰
點撚知搞到咁

下年好似仲轉返1月踢非洲盃

咁心態又唔同既

鏝都無野爭
何來鬥心

2022一月先非洲盃

延左期啦

接受列隊歡迎，再俾人炒好尷尬

一開始幾有對攻feel
中左柱12碼之後就比人砌生豬肉咁砌

下場一定無ox 同gomez

有
面子

哥狗好有鬥心wor

仲有足總盃 歐聯
利記之後係太公波

鏝：唔比你破record

jones好慘,呢幾場仲未排到佢

呢d波都食唔到

哥狗緊張到 高普就屌都費事

Fsg: 爭奪下季社區盾冠軍

玩到籠傳籠

4球有3球啫喱有份

尻標波

架仔幾時出黎架

屌摩上身

你個名真心令人誤會

拿基比達

屌摩二世

佢一上腦就係咁

講鬥心邊個夠我軒嚟

要輸俾鏝輸呢場最好

屌你老母摩爛奴陰魂不散

至少唔會傷心

算啦 有時都廢事講
佢地除左自己想聽嘅野以外都聽唔入耳

下場應該比neco正選啦

睇完列隊訓著左

多謝fsg提供笑話

我原本睇完列隊想訓
點知睇睇下睇哂成埸西波

Neco d 短傳爽到

76咁勁

深夜西波 係無錯的

訓

5-0

比埋日本仔同基達啦

5:00 FT

屌

收錢 THX

Bye

同熱狗果球一樣

5:0

利

臨訓都要比人入多粒

肉酸到

4:0 無5:0 咁肉酸

唔準笑

垃圾利始終都係垃圾利

講清楚收咩錢先？

嘔返出黎

垃圾利

聽日公海又要比人冷嘲熱諷

炸左？

4-0 FT

neco波底幾好，起碼唔會好似以前富二代咁一大傷就好容易玩完

點解我會起身睇足全場

輸少球訓！

上個禮拜話想鏝贏想係人地主場捧盃果啲點睇

佢啲腳法幾好對比起taa

輸咗啦，滿意啦？聽日香港係咪重光？

要TAA打一格佢先有機會上位

F$G: 最已陣 唔洗買人LU

origi同firmino都係冇表現

taa傳球能力世界級，佢有排練

好彩閉門作賽
想像唔到如果有球迷隨隊睇波
點看待呢個比數

瞓啦 真心冇咩好嬲
下季仲係咁就慶啦

唔係5-0當贏左

講真FSG買人未
唔買人下季隨時都係咁

今鋪真係平常心

係一定啦

收錢thx

Pish

又唔洗咁快嘅，打正選邊有咁快夠班，下季做右閘第一後備，國內杯賽正選就ok啦

青年軍簡

球員都係人呢幾日training實係hea住黎架啦
老老實實今場可理解都無乜特別感覺

未輸球12碼都還好
落後個心態差到
個個縮哂唔敢去波
進退失據俾人禁住456

文尼有球真係CLS
掂到就有都可以係兩腳中間漏

我估佢應該會點對點補入
即係補返Lallana shaq個d位
但唔好寄望有咩重磅買入

係 嗰球睇列呆撚咗

依家比人打拳重擊係好事

比佢知人員級數上同曼城都係差一班

下季曼城有Phil Foden頂c華 ，Garcia頂中堅.

唔講曼城可能買埋黑鳩古利巴利

利今場文尼明顯係狀態問題 費明奴都仲係時好時壞 我覺得高普真係要諗前面3個冇態要搵邊個頂
origi真係唔夠班 ox係中場做物鳩

翼同埋前面3個都要買

ederson追平Alisson cs未

柒還柒
但至少今季有柒嘅空間
下季唔買人
球員狀態再下滑
應該爭四都冇份
Fsg死全家

下年咪又唔買人守4算

真係又唔驅呀
呢兩件明顯要浸下
但鏝會買人架嘛

傻西態度正確

好似pope先第一

唔會冇份爭四既，下面個堆阿奴熱狗有排執，但冠軍就炆d

明顯front 3同攻中要買後備甚至接班人

Elloit如果練到好似foden都發

唔知鏝會唔會羸到歐聯

agger
交屁今場啲表現兩年都冇見過咁鳩
相反水貨想爭神射 今場表現都正常

支持佢地贏左皇馬先

Fsg: 有南野 67 夠了

同flick拜仁鬥汶水啲

里昂個件

前場真係好難買d又肯打後備又好波ge

有d掛住以前個班拿約

@timo_werner

幾碼外漫不經心個球真係cls

得軒，keita同neco有心踢波

呢下令我尊敬神軒

Holiday mood, 仲有6場，點搞呀

Keita真心幾好 少左甩波 但前面唔走佢好難交到咩波

其實我覺得gayta同費奴同場個陣作用會唔會重覆左d

如果佢踢433 唔用假九買隻真前鋒番黎又會點呢

真係證明咗mentality唔係個個球員都有
呢方面Vvd味去利神軒同米拿嗰種境界

啱先睇個比數以為高咁好死 全部派副選同青年軍上陣 一睇返陣容屌你全部都係正選 有無搞錯咁肉酸

Ching sick ball

咪有個叫Timo werner嘅gayta夾開前隊友差啲嚟咗利物浦

我會想睇多啲南野，基達，Jones elliot williams
老母，明奴不如比佢哋出少啲

下場不如比小朋友玩下算啦破唔破紀錄呢d好閒姐

又係時候點兵

下季新加盟球員有5位
Brewster
Grujic
Philips
Woodburn
HarryWilson

3個 左翼 10. Mane 27. Origi 58. Woodburn
3個 前鋒 9. Firmino 18. Minamino 24. Brewster
4個 右翼 11. Salah 23. Shaqiri 59. HarryWilson 67. Elliott

7個
佔中三子 14. Henderson 3. Fabinho 5. Gini
15. Ox 8. Keita 16. Grujic 48. CurtisJones

3個 左閘 26. Robertson 7. Milner 70. Larouci
3個 右閘 66. TAA 76. NecoWilliams 51. Hoever
6個 中堅 4. VVD 12. Gomez 32. Matip 6. Lovren 47. Philips 72. VDB

3個 龍門 1 Alisson 13 Adrián 62 Kelleher

仲有賣人嘅空間

全敗

都要出手買人先得架
點對點補入都講左成兩季

kai 子仲有無傳有身材有技術

假利

呢兩季冇人走嘛

輸4蛋咁撚大件事

真睇班友啲練波相笑到咁 又舉哂旗慶祝咁 點會練到波

高普已經第2次作客曼城輸獲甘

一場過 之前邊啲首回合勁大熱

SPORT on Thiago to Liverpool:

"The agreement between the player and Liverpool is done. Bayern want 35m euros for him.

Liverpool don't want to pay that in one go. If they can't reduce the price they will look for more imaginative formulas to make the payment."

Let's wait & see.

屌你老母.35M都想唔即pay

好彩無睇

不過thiago好撚好J
快啦屌

30歲架喇喎
FSG會要咩

屌你4粒

原來咁老 以為27-28

輸4球 不過應該無心機踢

記得之前 好多隊奪左冠之後
都係成日和/輸波

放鬆晒

不過好肉酸

半場訓左

其實冠軍就拎左
但盃真係未必有得捧
有留意英國疫情發展既會知道第2波好大機會爆
Leicester已經封左城
其他地區既感染率亦都相繼上升

佢勁咩

如果簽到 老母會唔會唔撚續

眼訓到喊

當年利炒曼聯4:0，謝拉特仲風騷錫鏡頭，最後咪又係曼聯捧英超，果陣先知捧到盃先最實際

FSG

無錯
但俾人炒都係肉酸嘅
無衝突

輸4粒...

好核突

調返轉
原來冠軍比人炒係好肉酸

起身見到下季賽果 咩事

中前場係咁交失波 累到後場係咁受壓

中場遮唔到位
KDB走位拎波俾直線=gg

前場最嘔血
餵咗咁多球蛋都破唔到

乾啦

Lm

做假利係正確

對面鏝城黎架你估水晶宮咩
對面中後場都斷左幾次
文尼生性d都入左兩球啦
前鋒同後衛問題大好多

串

第一簽

Welcome 股東

250有冇列隊

人地串得起

唔好諗咩破一百分啦
六場要贏五場
無目標點踢
放D青年軍出黎練下波試下陣
輸左都有遮魂布
下季好快又開
休息夠多絕對係優勢黎

??

要不是上場轟贏波

拜仁thiago 呀

轟都win到

利比人炒，班友仔

官宣先算

佢引其他仔定引緊你

丁力咁撚勁 KDB屈撚到

做咗假利

一場失4球
得失球都算番比鏝

算把啦得失球就

借古好撚過

後生四五年就有可能
29歲用會多過20m買佢 有啲難以置信

我地輸左4:0呀

大敗一場有冇令股東們清醒返少少？

唔緊要啦
踢到咁都無40:0

係轟勁 唔係鏝廢

有無利子打算去英

好彩尋晚一早瞓咗做假利

深夜西波IS A MUST

琴晚發生咗啲咩事

本身想聖誕節去睇快車，但唔知今年搞唔搞得掂個武漢肺炎

得台灣係安全
日本都閪閪地

唔後生又無一技之長, 過到去點搵食

大把人過到去做餐廳就一世

想去利讀書 個個禮拜睇波

學水電果啲好似都唔差
利申唔走 討論下only

香港咪又係寫字樓打份西工就一世

fsg簽老野

只會免簽

好像米拿，比拿美之類

呢個唔撚同, 高普想要
同埋佢踢法打到33,34都得
唔算貴

英國做農夫得唔得

本人可RAP

rap比仔

仲話邊奴復蘇

最強陣容都比人大炒

有冇話衛冕冠軍最差係拎第幾
睇黎下年有多個記錄破

咩話 40比0？

如果唔係利已奪冠
反利撚無心機抽

出面抽水post應該去到第2版

聽佢up
今晚佢就再叫春啦

呢獲我buy比清你啦

拎完冠軍就撚下班球迷 fsg好野

轟2:1鏝4:0痢

轟6:0痢

踢德甲就可以養生
踢英超俾人撞死都似

又好似真

我轟fd話幫左你利一把 識做啦

英超比人撞死真係傳說嚟

你睇下曼城兩個施華咪踢得好地地

股東：「已奪冠，比球員休息，唔使在意」

係就比新仔出夠5場拎牌仔啦

潛左幾日
有無利迷哥哥掛住小妹呀

冇

最差應該係耶子果季獌/李城？

啱啱先睇到條柒頭白銀輝夜慘到要出公海刷存在感

利po入面d人成日話要買人
什至想輸波黎換管理層買人，
好心佢地睇下，有錢買人唔代表好
唔好咁on9啦

Who

屌你死

踢乜鳩
輸4粒

佢一個屌哂我地全部
然後又要入嚟R水吹

不要暗戀

最好笑係佢個comment啲負評多到

邊個暗戀我
一回就有正評
健身po又係咁

有冇link 想去負皮佢

應該春子都頂佢唔順

李城，拎完冠軍排12

簽到thiago 我切

施華踢左成10年, 唔好話撞死
連重傷都冇

唔好敢啦
多多都唔夠切架

曼城咁多大肉腸護駕
D防中件件50m唔岩買到岩為止
同埋深度夠咪少傷囉
好似利狗咁死用爛用咪收皮

來來來
3年6億！巴塞成球星黑洞 誰在美斯身後挖了深坑

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁早幾年古天奴踢果時又斷左腳未

買埋佢中場就夠哂深度

Keita lomo Henderson Fabiano chamberlain Milner
Thiago

Done

ching 你覺得簽到？

頂眼花睇左簽唔到就切

chamberlain Milner Keita 傷＋年紀大都已經要預佢地踢唔足
唔買人最後又得3個鐵膽

3x個負皮

比埋一代宗師你 都係3個當1個咁打啦
米拿預佢打robbo後備多
咪同今年一樣

其實有邏輯謬誤
佢一黎就假設左利有錢買人=疤果種9買
明明係兩個唔同既轉會方針，利有tc係到，有幾多水貨

唉 講咩107分
出事嫁嘛

個重點係Fsg根本唔會買人
所以佢個假設根本就唔成立

古狗成材到做核心
咪又係兩季既事

所以佢攞疤黎做例子就知佢真係弱智
連啲疤都知個問題係管理層9買人
根本就唔關用幾多錢買人事
有錢而又狂買啱人咪perfect囉

究竟佢係點樣連落去有錢買人唔代表好
真係on9

講緊係佢邏輯有問題
姐係a買完把刀係會9斬人
咁佢就覺得b買刀都會9斬人
但其實兩件事係無因果關係

條友本身都on9
你睇佢喺樓上衝出嚟話買咗Thiago就知
叻唔切想bin鳩人咁

會員白銀輝夜
弱撚智就番匡智會啦
屌你老味基本邏輯都冇學人出嚟獻醜

連公海班波台手足都恥笑你
就唔係我哋利post圍爐比你一個人「圍屌」啦

It’s me ,Mario

幾時Announce 國師 Thiago 同Kai

35m 我地利迷籌錢買啦

咁都幾難破

你過黎做啫哩後備啦

張伯倫睇落究比沙拿撞得
但結果呢

想要cucurella

個人黎講，我好鍾意列隊賽輸得肉酸，等老細驚吓唔夠實力開大水喉

係咪阿嬌啊？
FSG驚喺唔夠實力
Cap夠水
將現有陣容揸干揸盡
仲諗住開水喉？
賺錢先係第一位
This means more

Money
笑撚死

紀錄係用嚟破的

場波希望比班高層見到 冇傷冇病既鏝而加仲係強過利 唔好比今年成績呃到 要再增兵去超越佢地 唔好再話而家班人已經好勁唔洗買人 事實就係比人炒四粒

開大水喉買幼幼重建

睇下今年會唔會再係降班隊搵到好野

Fsg:30年後又係一條好漢

FSG那有錢

冇錢買乜鬼

Liverpool are on the verge of securing the signing of Bayern Munich midfielder Thiago Alcantara, as talks between the player's representatives and the Premier League champions are ramping up. That's according to a report in Spanish outlet SPORT, which claims Liverpool could get him for a bargain price.

沙拿（Mohamed Salah）透露，自己來利物浦時曾擔心與文尼（Sadio Mane）位置重疊，但高普（Jurgen Klopp）說服了他。
「當我要和利物浦簽約時，我有些擔憂，因為文尼踢的是我的位置，這讓我擔心能不能踢更多比賽。」沙拿在《BeIN體育》的訪談中回憶說。
「但高普私下向我解釋說，文尼將會去踢另一邊。」

國師announce左

退出社運

0-1 馬德里體育會
0-3 屈福特
0-2 車路士
0-0 愛華頓
0-4 曼城

利物浦上一次連續5個客場未能破門得分，要追溯至1992年4月。

彈出又彈入

30年後仲係度先算啦

比3個後生儲夠5場

Thiago
不過都係想買左閘多啲

嚟緊維拉白禮頓有福了 我利又幫手護級

真
呢件係想要
但如果因為呢件唔要後備左閘左翼就係離撚哂譜

其實呢件唔急啦
等一年免簽我覺得都ok

反而左閘真係急
唔係jelly 斷氣都似

一定唔會買後備左閘
要買一早就買左啦

又破紀錄

實係米拿頂到退休

咁即係廢奴都好耐冇入波

定佢近排主場已經入過

葛斯好似真係退咗役

今年入極少
主場好似成年冇入

3張幾野仲可以客串咁多個位
不過長久黎講都要返個閘plan b
有幾場一沒jelly成條左路食左屎咁 雖然琴晚佢都踢到食左屎咁

琴晚係8m既水平
對得住身價

係咪會免險埋willian

J住先

覺得琴晚係調整唔返個心態
曼城兩翼係勁
但都好耐沒睇到利條後防亂到咁
標錯哂走散哂 個個都好慌咁

唔會買中場啦
仲有jones

巴塞個陣而家覺得佢好勁

原來輸四粒粒

原來tom holland 幾似robbo

泰亞高如果黎
可能真係gini走都唔定

其實我覺得可以買幼幼左腳中場
有小小波底同出波技術
跟住好似阿諾咁扔佢係閘位練

反正咁多個位入面客錯率最高就係閘
利記前面三個壓入中路
讓出大量空間比邊路球員踢
防守後面又有雲迪完lead住
算係幾岩比幼幼練

針對popo真係好撚正常
但批鬥哂全部公務員做咩
公務員都係香港人 大把低層公務員有份抗爭又突然會唔撚見到
又話核爆不割

舊年公務員集會 cctai: 公務員已經幫到盡，講埋口號就會搞到人冇左份工，體諒嘅
公務員唔肯罷工 cctai: 公務員死全家

今季佢得對馬體果球係主場入咋嘛

睇得連登多真係會買壞腦
好簡單一句會做嘢嘅人
一定有自己個人意志

直頭係超水準添啦
摩翼啲表現值12M
佢最少有15M

所以話運動失敗主因係cctai真係冇講錯

高級既拎哂外國公民passport
popo都一樣有人拎住綠卡 BC 台灣老婆 ……
而加搞鳩香港人拎外國公民passport無事
愛香港拎bno反而被dq
但連登竟拍哂手掌

我咁睇，唔好再將我地過去一年做嘅野同未來視為一場運動only
好老實，香港人連抗爭都味做好
依家已經skip左去再高層次
所以已經冇分失敗or成功

有時真係覺得佢地純粹想睇人仆街
但佢地又一定係岩哂
你提出異論就係五毛pr

淨係bno益藍絲已經笑撚死
大把藍絲包括popo拎住bc
到底佢地視野係咪咁膚淺

67

宜家連哭波喪搵戰犯既心情都冇

心很累

唔買人，唔怕

同懦夫續新約=買左新人

升幼幼又買左新人

fsg萬碎

兩個唔同風格

我覺得lomo既作用 隊中冇人做到

只有aouar可以接老母班

其實老母原先都係攻中格
黎到比廢中練防中 中中先變到咁全面

泰亞高天花板高好多
加上佢係拜呢兩年都拎左去踢防中

我覺得老母做到既野佢做得可以更好
唯獨是老母d後上頭鎚
呢樣泰亞高真係唔得

不過買到先算

其實佢嘅工作咪即係本身expect Keita做到嘅嘢

老母最勁係補位
補好多中堅二閘位

sane bye

go liverpool

垃圾利物浦
失望

thiago咪大家講左好耐既中場大腦位…
cool波 分波勁撚到仆街
係唔後生但級數一定係高過哂依家個堆
買到梗係支持啦
等睇echo否認

黎到傷多過踢
不了

我要前鋒丫屌你老母

因為我真係比你激到抖唔到氣

等鏝城拎50m+迪布尼換軒達臣好過

有啲擔心tiago 黎埋中場會太屈
拜仁大腦+英超足球先生+第一防中

On the verge
無限接近

Larouci?

一般

分裂利記主權
你已經違返黨安法

ching都算厚道

黎我乜都得 中場中係最唔等人用 仲有Jones排緊隊上黎 黎多個中場中想點 係冇咩錢既情況下我就唔信d錢會咁用 仲要已經唔後生

施華 沙比 費癲呢啲都踢到三十中

29歲真係唔算老

fsg話冇錢你真係信咩 拎完歐聯英超 場外商品賺到笑

我覺得多過15m都唔使要
Eriksen一年約去國米都係咁上下價口
仲有疫情因素 過15m 就可以88
一係等免簽
反正半季後就可以簽pre-agreement

我講果個轉會budget 我估點唔出錢都有20-30m掛

中場爆哂人點會買件老野

我係咪錯過咗啲咩
記得條友之前熱身賽出黎唔錯

印象中thiago唔係24,25歲咩

如果沙拿先入左球中柱波，會唔會改寫結局？

幾年前

不如明奴入小便波先

仲要幾靚仔

揸J

係咪拉錯人

WHO無啦啦割蓆

飲醉左

傷多過踢，嘥氣

各位J 緊thiago 嘅手足
唔好J啦空炮傷身呀

1. 黎黎去去都係quote 一個source (SPORTs, 好似係巴塞轉會轉家）
2. 29 歲， fsg一早講過唔會買依個年紀
3. CM/ACM 係fsg 眼中係絕對夠人嘅，要買都只會買LB CF 後備料

分裂fsg，拉得

睇你個名就提一提自己
笠埋波衫都可以空炮

之前fsg 話唔買werner係因為今季唔會洗大錢（其實季季都係)

24 歲42.5m 都唔買
29歲35m點會買呀

股東：fsg已經好無私咁投放左好多落利物浦
仲可以唔滿意啲咩

J咗一年空炮 提醒各位手足唔好咁傻

名都唔改

其實果下應該射遠柱盪埋去

劇本：Thiago 真係會轉會離開拜仁，但唔係黎利記，拜仁借利記放風，最後去皇/巴/鏝/車，甚至績約

今晚/聽日JP就會澄清WE got no interest on Thiago

成堆on9係咁開d垃圾post問如果邊度收香港人既話你地去唔去

警世

睇下邊隊缺中場就知真正目的地

基達讓件8號出黎比泰亞高啦

世2中堅讓6號啦

咁邊個讓14號出黎

Thiago成29歲咁老 當利係老人院？

希望真係拉錯人啦

真

利轉會定律

1.傳得愈耐，機會愈細

2.傳3個月以上，最後會去車仔

呢位清睇黎傷得好重

vvd同ali傳左超過半年

果陣勁驚vvd 最後去鏝

Po j圖please

Welcome 包皮

20 years in Gotham Alfred, we've seen what promises are worth, how many good guys are left? How many stay that way?

？？

控方庭上指，事發日警方收到匿名電話，稱施襲者當晚凌晨會搭飛機離開香港去倫敦，但無透露被告姓名，警方搜查當日20-30歲男子購買機票去倫敦的紀錄，迅速鎖定了被告身份，一度用廣播尋人不果，最後上機搜查，在被告原本訂位的前面位置發現被告，將他拘捕，被告並無任何招認。

辯方則透露，被告並非如警方所述只購買了單程票，他亦買了本月中由倫敦經香港回台北的機票，而他本在中資公司任職土木工程師，因早前參與罷工遭解雇，現轉任廚師，辯方稱現時控方只憑被告的外貌特徵及情報指被告與案有關，證據薄弱，希望可讓被告保釋。

裁判官得悉原來警方早知道被告有回程機票，質疑控方何以沒透露，控方指他也是在辯方提出後才獲警方案件主管確認，而警方則稱因未有時間向航空公司確認故未有向法庭透露，官批評警方：「點解可以唔交咁重要嘅資料畀法庭，對被告有利嘅就收收埋埋唔講，警方無理由咁樣！」直言對被告不公平，控方回應：「係，我明白。」

vvd個陣仲道左次歉
雖然個時唔知佢勁到咁
但諗住應該係咁先
點知最後簽到真係好彩

琴晚真係仆街
未撚入哂場就走
屌佢老母
真係好撚無體育精神

除非自家青訓好勁
唔係都諗唔到點解唔買人
印象中英超青訓最勁嘅係鏝城&車仔
但依2隊都會補即食球員

篤錯？

好彩高普知佢勁 點都企硬

好兄弟個女3個月，準備第一次探佢送咩好

所以近年d英超咪比呢兩間拎左一大半

今年唔買人又撞正人地柒都champ到真係僥倖咋

29碎又玻璃
唔後生先黎踢英超
唔覺會適應到

FSG快啲帶美斯過嚟啦
美斯係咪同巴塞嗌交

個班港豬是畜牲來的

佢黎咗naby 真係唔知點有正選最多輪換
可能見到ox 已經上限同老母唔肯續約所以簽thiago

老啦不了

利post已經好幾個
我都唔點名了

fsg 應該會比美斯 100k/w offer
每個入波/助攻加一萬 出夠二十場比多一萬佢

又唔好叫人港豬 唔好內鬥住先

係好兄弟就送咩都得啦 我地成日送鳩野

利波衫

識玩一定簽美斯

在陣中啦

簽美斯 賣波衫都fat fat la
利記有份分

救命
入左聖人模式
唔想打丁

笠波衫是常識,由細教育,增加利迷

姐係冇用啦 咁切左去

咁快就叫春

咁都叫叫春

禮拜日大炒維拉啦屌

茶下白花油睇睇有冇反應

諗起同囚

幫下人護級

冇睇過

你特登睇埋啲咁嘅戲

引刀成一快

咁又係
熟既fd圍內第一個b出世有啲緊張

不了唔想佢30先有得再慶祝

睇下Elke

飲佢老婆啲人奶

無用
對所有女仔0興

對男仔有冇興趣

唔好搞我

好似FOJ咁 送股份加分成

無人想搞你

佢真係好憎利

我有人想搞

簽金章安啦

介紹俾我地

得罪佢啲咩

比機會佢成名

怪叔叔

光源氐

奶粉尿片

我地個時成班通宵陪個老友係醫院到等
之後無訓過教咁返工
放工再去醫院睇個bb 勁撚癲

堅！ 千其咪買玩具

請
我媽就話咁熟一係大利是一係bb金鈪，我唔介意但又覺得好似好市儈咁

本來都一早想去抱下架啦，武肺搞成咁拖到宜家

可能D利迷鬧得佢太勁

講中佢貪錢佢就唔鐘意

咁熟先唔會介意呢d 野
我個時買左粒金仔 而家都覺得on9 左 淨係見過1次

我地都好耐無去見過契仔
而家連呀女都出埋世 都係見過幾次

金鈪都市儈？如果你係跨國企業高層/老細就係

金呃玉器無鬼用 最好現金 一定真朋友 咪送相架 唔等駛玩具 衫 一係送d消耗品 唔怕阻地方 奶粉尿片

外媒話佢完場由球場另一邊特登行過去congrats軒

依個時勢 買金保值

英撚國家隊都一齊玩 仲有張仔

個問題就係大家咁熟，我兩手空空去佢都一定唔介意，係我自己過唔到自己個關

拎錢拎金又會搞到大家推黎推去個啲憨鳩野

好生得

如果童裝收到應該都岩用？
加個利是 玩具熊仔咁

利是算la

1仔1女
佢個仔叫我地契爺個時真係聽到心都甜埋

［又要請阿寶出黎］點解黃可盈間ig shop賣啲衫可以係淘寶搵到嘅？

牙J

佢地一齊搞都知無好野

靚過格離幾條街

訓先 希望訓醒簽到thiago

諗下好
就嚟三張野 f$g點會很揼本落去

覺得有機 如果岩踢 30m比咪比

股東先care 關我撚事

維拉 Norwich 有咩後防可以買

Mings Lewis

開始睇唔透話唔買泰亞高既利子係真心 , 假膠定燈緊

老嘢不了

寧願唔買人都唔買件29歲搏下？

買到先算啦
對於fsg買人
我一律睇淡

清新利？

一來FSG都冇寧唔寧願
二來如果轉會費有限，中場唔會係top priority
轉會費接近嘅執拜利做後備翼俾廢中調教下

不過可以嘅話梗係想我全都要！

No la ， 仲係好耿耿於懷買唔到人姐

比D信心fsg
聽日就見到簽thiago

好同意呢兩點 但睇到隊波一d擴軍既意思都無就好嬲
同埋都係左閘中堅緊要d

唔明點解重建計劃係一直重建緊呢個gag可以笑左咁多年

Liverpool Echo 話，佢哋經過比較深入嘅了解後，發現關於泰亞高艾簡達拿嘅傳聞係冇根據嘅。

否認師開工了

中堅還好
有賀化 有雲丹貝治

講完自己都想笑

比清一句
都係早d訓算

泰亞高係我地嘅人未

垃圾利簽閪到咩
fekir 著埋波衫拍埋片都可以空炮啦

仲有Aarons

啲低胸唔俾呀j做model
係嘅就唔止賣300啦

阿J著過賣3000都得

其實正常隊第四中堅應該係青訓 但我地第二三中堅都玻璃底 只可以兩個當一個打

知道fsg脾性

夠攻力既, 每場失一球又如何

前線一定係最重要 唔買前線原因係今年非洲盃轉下年打 冇逼切需要 聽到真係火都黎 而家唔買 下年夏天先買 即係預期買到即食貨 唔係既半年可以夾到咩出黎 我地真係唔係話想洗咩大錢買球星 但起碼唔得既位都比d誠意執一執啦 前線高普親自whatsapp都唔買

佢本身唔係有錢女黎？走去玩賣淘寶衫咁cheap

經濟唔好呀

如果買到泰亞高 應該係高普時代第一次簽到豪門正選其實中場唔缺人 唔係應該買翼同左閘先咩

唔會買, ox keita 連正選都無

好難講 啦又走 米拿又老 中場根本要人

老母太飄忽 想走唔送

咪玩，中場無老母死9緊

高普打2閘
3箭頭

一定係跑狗優先

【利物浦伊斯坦堡奇蹟功臣 38歲巴路士季尾掛靴︱波哥】
閱讀全文：
38歲的捷克前鋒巴路士（Milan Baroš），因傷患困擾決定季尾於母會俄斯特拉發（Banik Ostrava）掛靴。

冇神軒/邊奴先大獲

屌拿聲對軌個場捧盃改左去7.23 3:15半夜點睇

werner咪跑狗

假設現有陣容唔走(但老虎麻煩送走佢入返個)
最急切要買個後備左閘，下下搵米拿頂都唔掂，面對快啲嘅翼已紅跟唔切
後備右閘升新仔(Neco/Hoever)
後備右翼沙基利好似話走都係升新仔(哈利/67)
lalala走，買Thiago頂翻個中場？
後備左翼升新仔(一代宗斯其實我覺得麻麻地，通常高普或者搵OX/基達頂)
前鋒雖然3叉係勁，後備殺手奧歷治依1年有啲料到
但論把握力真係唔夠

明爐其實呢季好飄忽 有時真係好西

錢冇人嫌多 呢D easy money點解唔賺?

FSG要考慮既係佢可以踢幾多年而唔係佢幾多歲
thiago個踢法 踢到三十中都得啦

左閘backup同前面3個後備

origi mina ox齊 la

想問港共政府話會反制美國 想問會做啲乜先有效?

禁止使用港元

咁對美國點做成打擊

話同拜仁未開始傾啵
大家都係著返褲啦

屌係喎頂

原來格離果件紅過佢 咩料

唔係又sick leave掛

死頂囉唔係點

訓左冇睇

thiago著幾多號波衫

白客好似唔多間有
試試逐間波衫舖inbox問下

6

簽佢不如買saka

睇錯白兵

牙狗會放咩

續埋約添啦
根本最佳人選係Jamal lewis同cucurella

岩岩先續完長約

有龍珠雷達感應到白兵呢兩個字？

而家先知rafinha同thiago 係兩兄弟

好似一個西班牙一個巴西

兩個都有加泰籍

拜仁季前從巴塞隆拿借入古天奴，可惜其需要大量球權的踢法，似乎與費歷克的快速直接打法格格不入，加上薪酬太高，最終拜仁同樣決定不買斷古天奴

簽thiago不如免費借25古狗返黎

緊係6號啦

足周封面好靚

星期六都要番工
真係賤過狗

你上星期咪返咗 唔係長短？

week 1:長
week 2:長
week 3:長
week 4:長

你工都無得番

CLS公司

我全年無休

老母同軒撞哂位，次次一齊出會神隱

拜仁簽Sane 都唔要古

狜可能下一站就係去蛆攞冠軍刷CV呢

西既時候都有防守既

其實十場入面有九場都係同一個隱

正常啦 平咁多後生d又德仔又啱踢
但簡埋10號果下好笑

星期日都要?

全年無休就日日都要返㗎啦

老細

未到老細級呀
日日6:00就要返工，雖然三點幾就收工

大家覺得leon bailey得唔得 翼位有速度又後生 利華古遜原本話60m放但依家因為疫情好似減一半都放 不過如果買佢 翼位就真係全部非洲國腳 一到非洲國家杯就收皮

點心師傳

點心佬3點就要番工架

其實得就好多人都得
問題係FSG唔得

咁連深夜閪波都冇得睇

Thiago Done deal未

原來俾人置頂，好笑
討論唔夠人講就要bully人，唔講以為返緊小學

唔會做點心師傅啊

見到疤咁樣真係心都涼撚埋
但希望美斯唔好黎跟哥迪奧拿

疤最大敗筆係唔係高價買25古
作用唔大, 又搞到FFP問題

同埋基沙文都係貴夾融入唔到球隊

無啦啦標籤人係股東，
屌7你地又搵唔到pt駁我，然後幾個圍爐bully
你地現實係咪一個正常人？有無正常社交？
係咪透過開利po拎優越感？

基沙文仲衰過古
應該係美斯拍過果堆正選左右手最垃圾果件

樓主post霸

珍

咁你地假設用少錢買人，就買唔到正野
又係咩邏輯？？
提論點前諗下個論點會唔會回力標先啦

另外，講fsg唔會買人，咁多年買咗咁多人係咩黎？
net spend少＝無用錢？ 咩邏輯？

以為佢一早掛左靴

有冇清知香港邊度仲有球會字印

記得之前佢歐霸入利波

你唔夠人講出公海想搵啲反利圍爐都無人理你
陰鳩公

相映成趣
不過條傻閪都係駁唔到就扮睇唔到
然後隔一陣就又伸個龜頭出嚟話人地駁唔到佢係圍爐

延伸閱讀

屌 起左底先知係高普嗲哋條假膠
當我無講過啦

今晚睇狼隊

今晚獌贏狼輸
咁好大機會獌又有歐聯踢

用transfer markt嘅數據同你計下自16/17到19/20個net spend係幾多
賣人/借人總支出：326.52m 鎊
買人總支出：401.74m鎊
除返開平均每季就18m鎊左右

無錯價錢同球員踢出黎嘅表現並不必然相關，但貴d嘅球員多數都係因為表現好先會賣得貴。
咁比起低價買返黎嘅球員就相對有保證d。

球員場上表現同領隊都好有關，我覺得除左高普之外都唔會有邊幾個領隊可以係咁嘅net spend底下教到好成績。

最後想講下個context嘅問題，話fsg唔買人其實都好明顯係意指買得少人/經常同傳得好勁嘅球員擦身而過。
如果你都係要純粹用字面上就咁解係唔買人就無辦法啦。

獌個態fit到喊 剩低贏晒都唔奇

道不同不相為謀，就算互相理解都唔會做到朋友加啦
正如支持資本主義，你理解共產主義，都唔會認同佢既理念
btw球迷post一向係小圈子圍爐，你支持FSG不如走啦,負皮數都睇到你唔受歡迎啦
BTW集體BLOCK佢單機算啦

人民日報：美國若實施金融制裁 香港金融機構將無法正常運作

推哩個
仲有樣野係撇除轉會，年年球隊收入都好高下先令人不滿呀嘛，有啲巴打語氣係重啲，但context係無錯

呢個世界係有好多平行時空會員

下季金章如果印球會字係咪好怪

都唔係要好似雙曼咁每年洗幾多net spend
連最基本晚後備左翼左閘都可以兩年唔買
而家叫你買好似就係要money ball咁

係
梗係英超字

但球會字靚d
特別係個名有一點果d

唔係叫春
但想搵人傾下計

係
一知係佢就決定直接skip
呢條友從來都只係想引戰
留返啖氣暖肚好過俾佢seek attention

即係叫春

揾唔到point屌佢？
佢真係盲撚黎

有咩想傾

講

你唔叫春邊個會同你傾計

咁唔傾囉

好搶口

奧奧

獌剩低啲賽程勁易踢

點

剩低難打嘅咪轟
李城就唔好提啦，復賽之後廢到喊

利Post定律
叫春 告解 屌股東 屌FSG Gay/av gif

歐聯版先用

自從名ching同唔記得邊個怒屌gay圖之後
都好耐無人貼過gay圖

好似本土盃都用

唔得閒上網搵

痴撚線直線求gay圖

李城有機會冇前4
佢同錫菲聯復賽後冇場掂

其實我係想要av gif

好難估，車 獌 狼 李城爭2個位，仲要有好幾場互對
最後個輪仲有車vs狼 獌vs李城，分分鐘鬥到最後

艾簡達拿?

唔好理條廢鳩啦，講嚟嘥氣

仲要開始上力，執埋個後防又可以稱霸

應該會俾獌同狼過頭，個勢好差

買中一件成隊唔同哂, 有D似我地當年買到VVD咁

邊個貼gay 圖
佢D子子孫孫就搞gay大

有藍絲打人 身穿獌狗球衣

FSG簽咗美斯未
呢個賺錢機會FSG唔係放過呀嘛

利post不論贏輸有冇盃捧都有劍可格

簽到就解決到咩中前場問題
到時迫尻沙拿踢左邊都仲得

人工太貴不了

簽美欺打左閘

摩仔千里走單騎指日可待

直接deal 波衫銷量=你人工

佢比到而家美斯人工幾多分之一

阿根廷魔翼

經過呢一年已經覺得無關係
MCM夠係獌 利亦會有藍血人

講起美斯
FM都唔知有幾多集唔可以用利買佢
好似上集終於可以買,但board會話比唔起佢份人工

用核武啦

畀佢買啱般費南迪斯就有咗起色
依家人吔傳埋買辛祖
相反利企係依個位就覺得滿足嘅話會畀現實淘汰

不過之鋒串得正

屌你老母買到包皮未？
肺炎搞到你冇哂錢都講得出？上年冇買過人啲錢用黎捐咗俾WHO？

On this day in 2007, Liverpool signed Fernando Torres for £20m.

- 142 games,
- 81 goals,
- 16 assists.

What a player he was at Anfield ⚡️

20M好撚平

第一個令我體會到
由愛變恨 最後釋懷嘅球員

Fit既大清>黃紙

FIt既黃紙>大清

如果用最勁果季講
0708 T9 點都勁過1314 S15

The arrival of Thiago Alcántara to Liverpool will be agreed next week. The transfer would cost €35 million.

[@VarskySports]

係咪老母傾唔掂續約？

王紙最勁唔係0809咩

0708佢勁到世足第三
0809出得少咗入波亦少咗

快啦屌

係真唔係呀

拎老母換美斯

但其實好似話有良好進展

突發，巴塞決定用5500萬收購軒達臣

但係我真係驚佢傷多過踢，英超仲要咁高強度壓迫性

講返個年代
想問各位利子點評高治
佢入波唔多但表現都算穩定
唔計王紙佢都算係肥賓年代第二可靠前鋒

得個高字

唔計黃紙我會揀比拿美
明明兩次加盟都表現OK,但都係踢得個一季就走

高字

後備黎講算係咁啦
Ngog
Keane值得比多一季時間

係多半季
呢單野真心on9

0607比拿美古治搭住其實幾好睇
不過二進宮打邊仲搶鏡

真係柒到喊
根本唔係差成咁

同ox基達輪住踢三份一賽季

直程唔叫差

個時真係唔明king點諗

嚟頂la子嗰位

屌
泰亞高真係黎左都唔知J唔J好
如果因為洗左錢唔買左閘左翼就仆街
fsg絕對做得出

咁嘅quali點都有正選嘅
不過真係luxury 明明中場中路最多人

真
佢買埋山曹同左閘就滿分

Ox可以打右閘
邊爐可以打中堅
米拿可以打左閘

洗撚買人咩最已陣

屌，fsg一撚定都係咁諗

泛民真係狗改不了吃屎

下季點出好

mabappe- F9 -salah
mane- thiago -sancho
---henderson- lomo
-------fabinho
robertson- VVD- gomez- TAA
--------allison

Fsg一個都唔買仲做得出
所以有得J好J

Messi後備

輸緊先出最強皇牌

咁即係佢唔使出

thiago不了
中場大撚把人

佢肯買幼幼以外嘅人我咩人都要
總好過無

fabinho lomo hendo ox keita jones 哪有位

起碼即食唔使再等

係買Norwich D人 ga la

Ox keita隨時傷 邊爐老母會無態
只有神軒先係永恆

買Cantwell翼
pukki前鋒
搞掂

黨報唔係否認左thiago啦咩
大家著返褲啦

下年重心FA cup

軒係咪差fa cup就拎哂本土冠軍？

首席否認師JP無否認
//The Athletic 嘅 James Pearce 回答球迷關於泰亞高艾簡達拿嘅問題。James Pearce 話，高普之前有講過佢對泰亞高艾簡達拿嘅欣賞，同埋我哋知佢喺今夏係會轉會，所以呢單嘢係唔可以完全抹煞。

只係佢已經 29 歲，過往嘅傷患史，仲有人工，同埋個價可能會去到 £35M，同利物浦過往嘅運作方向唔係太相同。不過，如果有球員離隊嘅話，呢個係一個有需要補強嘅位置。最後，James Pearce 話，呢個階段佢未發覺拜仁慕尼黑同利物浦有進行會談，不過呢單嘢係值得留意。//
From 牙ty page

thiago個樣有D似世三

中場嚟講世3啦

要印波衫了

佢定de jong勁

社區盾計唔計

Thiago

番新特蘭拎英冠

本身都信但係見到利有180m預算就知係流

打多咗個 0

Rumours surrounding Liverpool’s interest in Thiago are wide of the mark. Given the player’s age, the rumoured asking price & the variety of options already at Klopp’s disposal, Liverpool are not thought to be in need of adding a player of Thiago’s ilk to their squad [ @LivEchoLFC ]
快過政府出新聞稿

澄清王

屌你老母臭閪
又要着返

今年冇第一就或者有機會買貴人

早就估到 希望有lewis + 後備左翼

想當年好喜歡連拿 拉爾拿 拉爾拉拿

出新聞稿易過寫道歉信

兩樣都有哂template

唔使點買人都拎到英超

比我都唔買人啦
FSG好波

最重要係唔買人都一班傻仔課金

仲有護主犬吹奏

年紀大又話唔岩
年紀細又話貴
d藉口衰過政府

timo werner年紀細唔係貴就話冇錢

諾域治都真係幾差下
中場控傳好弱

Sane takes Coutinho's number 10 shirt at Bayern

可以買 cantwell了

點會買bigname/即食

係降班隊揀下算啦

簽茅夫ibe

Liverpool have agreed personal terms with Thiago Alcántara.

Bid to Bayern to be tabled in next days: approx 35m€, Liverpool wanting to get 30m€ + 5m€ bonus

According to @tancredipalmeri Liverpool have agreed personal terms with Thiago. Also states €35M bid due to Bayern in next few days, Liverpool wants to pay €30M + €5M bonuses.

把撚咩

又講啲婆媽價

唔知下個改造邊個踢左閘

中場有世一加世三

春

唉屌球迷夾啦 麻撚煩

中堅世一 LOVREN

有taste

Seed/code

1001

施主

股東死全家

Kop end 含撚

叫春無前途

會員白銀輝夜（高普嗲哋）屌死你班死利狗